倫敦旅遊數問

11月尾想去英國睇波+玩，見英航呢排直航有sale但去到當地會係朝早四點幾，去到既話可以去酒店擺低行李再出去行下？定係咁早無乜野行 亦都有睇過阿聯酋航空停一站好似再平d又多d時間選擇，各位巴打可唔可以俾d意見